點解宜家d濕勁MK可以叻成咁？

好有型?仲要貼上fb

做壞事做到冇人知先有型架

好大仇口?

留級

中二就要留班

投資理財會員呀，倫敦金

中二食煙 一定覺得好型
溝死女

霍格華茲都要留級

讀中學未試過俾人記過 雖然佢嘅行為係柒

去跟佛地魔咪得，讀條撚咩！

佢搶咗你條仔呀？

點解你地係好友

依呢個走勢 佢畢畢果陣會記到幾多個過

呢啲先醒呀
畀著我再讀過中學我都一定係咁讀
記咩過咩缺點,WFC

畢業

樓主都係讀緊中二，同班同學

不過佢廢在成績差
唔返學成績都勁先勁
暗串啲教畜垃圾

樓主學院係咪葛來分多

個樣咁大個仲讀緊中二
留左幾多年班

呢個真 唔係做狗真係無人理鳩你啲咩缺點
但係唔係食煙呢啲 比我會日日返去屌柒啲老屎忽老師

點解咁都未比人踢出校

留班嘥時間

偏偏呢種人先食女多

真係好撚柒

有add 做朋友既都應該唔好得好多

sbt

做乜撚野 無人想知
有樓主呢啲垃圾 連登真係好低汁

你係咩人咪識咩人

呢個世界咩狗屎垃圾既人都會有架啦

人手filter

乜撚野叫濕勁

人地讀霍記
操行wfc

14個缺點 ，我成個中學生涯都唔夠佢一年中二黎

Lm

除左校內食煙唔認同
都好過毒撚張成績表清清白白
但日日返學比人恰 童年陰影

假設佢唔係MK 係皇仁仔 會考10A
缺點操行邊撚個理

冇上留堂班一次一個小過咁惡

點解缺席補課要記大過 講粗口都記兩個缺點，咁嚴嘅咩

呢個世界大把依啲人

幾靚仔
應該食唔少mk妹

咩大過小過呃下細路嫁姐
DSE 科科5** 乜U都入到啦

可以用粗口刷缺點

條友肯定係喺學校食咗好多女
毒撚樓主唔抵得就借刀

突破盲點
濕勁MK既朋友
姐係戇鳩仔

有幾條友爆格仲俾校長讚叻仔

你唔好理
呢類樣食緊第50條女既時候你仲係A09

我以前間中學三個小過就變一大過 三大過就收得皮
點解佢可以有咁多大小過都仲未踢出校

一個成日記大小過嘅人 無啲自律性 科科5**機率有幾高？
不如睇下每年科科5**嘅人平均每人俾人記幾多次過？
講野都唔經大經自以為看透世事 戇撚鳩

精神!

但人地一星期食嘅女可能已經多過連登仔一世食嘅份量了

又唔係咩大事 走留堂姐
你話淫鳩miss 影同學裙底先拎出黎喇

霍格華茲都有留堂班

罰寫字 係咁抄同一句

( Show Blocked User - T989 )

根本無學校接收佢
踢唔到出去
利伸 尻up

真係好小事 又唔係案底
記多十個八個呢啲大小過都無人理
不過咁要話比人知就真係好柒

投資理財學會
有前途啊 大日一定做倫敦金

張成績表咁似SFAC

好明顯樓主係比佢打傷果個

食野記講粗口記畫枱記用電話記唔帶書又記
都幾撚柒

另一睇法 點解樓主會識埋啲咁既小朋友

當呢到5p？

2014年喎
有冇人知佢而家點

以前中學有條友考全校頭幾，日日遲到，留堂班都唔去，老師捉佢上話去廁所，留低書包就走人
走一次一個口頭警告，條友儲下儲下儲咗三個大過，佢屋企又唔理，最後無人敢再留佢，驚無咗個學生

哈利波特都成日犯規啦怕咩

咁撚多小過都唔踢出校
呢度夾埋都三個大過有多

幾型

呢間學校都廢既，根本無心向學你MARK佢幾多過都無用啦，評語個度仲叫佢用心向學，傻撚左?

留級有鳩用咩呢D?

犯埋啲on9 野以為自己好有型

投票理財學會

已經為日後做倫敦金鋪路

好耐無見過人手filter

首先佢要有咁嘅能力

咁多大過都唔踢 垃圾學校？

鬼叫人地生得靚仔咩

我果陣多過佢

係幾型

踢完都會有學校收

踢完如果會殺校仲踢唔踢

佢依家先中二 邊個會知佢DSE會考成點
低from學生點會唔著重操行

可能我嗰間好難殺校 所以嚴啲

人地喺投資理財學會
大個做倫敦金 月入過百萬 理撚得你地咩

係課室食野要記缺點都幾撚嚴架wo 咩學校黎

2E
2014/15年度

好心俾心機讀書啦

郭同學，你前途無限

岩岩放佢蛇，搵到條仆街mk電話
64654449

垃圾黎講真係好撚勁

咁都唔踢出校?啲小過大過多到夠踢幾次啦喎

果陣日日比人記十幾個缺點我都冇比人踢，仲留左 3 年班先踢左去許仲繩

呢啲樣肯定食到好多女

咁都唔駛趕出校？

打架都無

校外食煙都要記過?

世世代代傳下劣種DNA

2014年

關 郭生畢業之後就係喺ikea度做

放上連登都冇用 社會會放佢係適合既位置架啦

乜撚野叫濕勁?

間學校都幾仆街 咩事記缺點小過都寫出嚟😂

講真，連登就係新5p
尤其是感情台

記咁多過都唔踢

14/2 留堂。。。狗先去

中二坐前面個男同學有80個缺點（5個就一個小過） 3個小過 1個大過

關你撚事咩樓主 當正連登係facebook 放埋o的狗屎垃圾上嚟圍爐 就有人撐你

利申呢間垃圾學校淨係識針對學生 唔洗睇操行亂鳩咁比既

間間學校都唔同規舉
唔明點解咁多人問點解唔踢出校

我以前間中學冇交功課3次已經一個缺點
我畢業個陣廿幾個大過咪又係咁

MK仔個腦唔係同正常人喺同一個次元...

中二 睇佢個樣好似留左好多年咁....

投資理財學會會員 遲啲係咪做倫敦金

我嘅師弟

眼殘sor
Btw 嗰陣都唔會有人知道佢之後會點
邊會咁早就護住佢

唔係多數寫天資聰敏 唯需加倍努力

顏射miss 仲可以刷學校

未來警隊人才

濕你老母勁 人手filter

可唔可以連續食到2支煙先？

樓主都係讀霍格華茲？
分咗去邊個學院？

讀中二的mk，特別中二，讀霍格華茲

邊個都會有mk既情況但唔會擺上網囉

佛地魔都要精英 呢d廢既只可以係平民

宜家Mk昂尻d

可能間中學怕殺校，班教蓄失業咪留反d垃圾係度囉，得閒報下數厄下教育署！

噏乜鳩呀文盲仔

mkon9d

屌你屌我做咩撚野

好靚仔

其他中二嚟講幾靚仔

我覺得好柒囉

中學唔玩等幾時呀on9 樓主

佢只可做一舊麻瓜

缺席留堂班要記小過咁大獲

原來而家缺席留堂係會罰 我當年次次都閃左去踢波

哦 原來係佢...

D大過假既？成8個大過都仲未踢出校

濕咩勁
勁你老母咩
你咪一鳩樣咁濕鳩

成績高，多缺點就話型，天才不受俗世規管

呢D band3 MK咁廢收一收皮啦

到底依張david係到做緊咩
Woody比邊個打
冰佬到底想打邊個

幾靚仔